【獨家消息】唐琳玲搭飛機來港闖關 咬傷入境處職員

在港法庭拍照被判囚7天的🇨🇳內地🇨🇳奇女子唐琳玲，月初遭解返深圳後，一度在羅湖🇨🇳口岸🇨🇳用「e-道」欲進入本港但被拒。昨晚她由北京搭飛機來港再度闖關，被入境處職員拒絕入境，唐在機場羈留室扣留一晚，早上被押解離境時突然發難，咬傷一名入境處女職員手部，女職員要送院治理。

35歲的唐琳玲，上月因在高院法庭拍照，涉藐視法庭罪被判監七天，至本月4日傍晚被解出境後，其後一直藏身深圳一間桑拿會所內，本月8日她在羅湖🇨🇳口岸🇨🇳企圖入境香港被拒後，消聲匿跡。豈料昨晚再循空路來港闖關。
消息稱，唐琳玲昨晚11時許乘搭航機由北京抵港，在的赤鱲角香港國際機場入境時，被入境處以「入境目的有可疑」被拒入境，並按程序遣返，由於唐琳玲未有回程機票，由加上夜深無航班，她其後被帶至入境處機場羈留室扣留。
至今日清晨，當局安排了唐琳玲乘坐早上7時40分☭香港航空☭飛北京航機遣返。至7時許，有數名入境處職員負責押送她上機。現場消息稱，唐琳玲並不合作，她坐在輪椅上要職員推送押解，入境處職員有穿上防護衣及手套等，但其間唐突然發難，張口狂咬一名女職員的手部，該女職員忍痛完成押解唐上政府小巴後，交給其他同事繼續押送任務。女職員稍後脫下手套，發現右手手背被咬出一個血洞流血，入境處召救護車將她送北大嶼山醫院，女職員經治理後己出院。另方面，唐琳玲則順利被押解上飛機遣返北京。
有入境處前線員工投訴指，事件中女職員的上司未有即時報警求助，亦沒有拘捕唐琳玲，讓她逍遙法外，是對受傷員工不公平。
入境處回應稱，今日早上一名被拒絕入境的🇨🇳內地🇨🇳旅客在機場管制站被遣返時採取不合作態度並作出反抗，本處職員其後成功將其制服及押送上機。一名職員於事後發現手部有傷痕，本處隨即安排該名職員送院檢查並就有關事件報警處理。該名職員經治理後已無大礙，無需留院。
警方表示，北大嶼山醫院警崗今日接獲一名34歲女公職🇨🇳人員🇨🇳報案，指她於今日早上約7時15分，在香港國際機場被一名女子咬傷手背。案件暫列「襲擊致造成實際身體傷害」，由機場警區刑事支援及情報組跟進，暫未有人被捕

支那狗

其實佢係咪精神有問題?

陰毛論：雜種‘自家’研發喪屍病毒植入癲女人體內 再借病毒傳染收香港

林奠仲唔去收數？

支國間諜黎香港試玩泥漿摔角

條數成世都唔使找

賤種狗
留喺北京喇
国家唔會虧待你

重有錢買機票嚟港

咁鍾意咬人 拎個牙醫既拔牙鉗將佢排牙 一隻一隻咁蚊岀黎